又勇武又和理非,一開始就已經分化緊

又話不分化不割席,一開始就分兩個職業,大家都係出黎發夢,本黎就係隊友,宜家開咁多post出黎講會唔會無乜必要

你睇對家幾咁團結,張建宗又縮,相信無耐又其樂融融

其實可唔可以做到不指責?你覺得周圍d人有d乜做得柒,而事實上如果無呢d你眼中ge柒頭出黎發夢,場夢從一開始就已經唔會有機會發得成
不如大家試下將個標準放低d無話要個個都勇武到張飛咁,聰明到諸葛亮咁樣ge,出得黎發夢ge,點都好,做乜都好,都唔好互相指責啦
當然,連登風向不代表現場氣氛,不過都係希望連登唔好吹咁多頹風

啱 槍口對外

每次屌人之前諗下，自己唔會係最勇果個，亦唔會係最柒果個，每個人覺悟程度唔同。

學梁天依個句
你有你做法，我有我做法

有咩唔對路，攤開黎傾就得，肯傾就一定得

push